[慈母痴撚線] 封哂吐露港公路吹波波

痴撚線…新年封哂成條吐露港公路
走去整 RB 捉哂幾百架車一齊吹波波
塞左我個半鐘先返到屋企

你地唔撚係要我地同你班仆街開年下嘛？

阿sir做嘢唔使你教

唔夠數